\chapter{Manual de usuario}
\label{chap:manual}

El sistema de generación de código puede ser ejecutado en su totalidad, o cada módulo por separado. Esto además puede hacerse desde línea de comandos o importándolo como librería en el código.

\section {Ejecución completa}

	Para ejecutar el sistema en su totalidad por línea de comando, se deberá ejecutar el jar de la aplicación pasándole como parámetros la ruta donde empezar a buscar recursivamente el código, la ruta donde se desea se depositen las pruebas generadas y bajo qué espacio de nombres han de generarse.

	En la alternativa desde código, tras importar la clase \texttt{PatternTestGenerator} del espacio de nombres ``\texttt{tfg.sw.patternTestGenerator.generator}'', se deberá ejecutar el método estático ``\texttt{+execute (sourceCodeOriginPath: String, sourceCodeResultPath: String, resultPackage: String): void}'', el cual recibe los mismos parámetros en el mismo orden.

\section {Ejecución por separado}

	Para el sistema de análisis de código y generación de la representación intermedia, los parámetros son la ruta donde buscar el código a analizar y el nombre completo (ruta + nombre de fichero) que se le quiere dar al fichero XML con dicha representación. Se ejecuta bien ejecutando el jar, bien importando la clase \texttt{Analyzer} del espacio de nombres ``\texttt{tfg.sw.analyzer.analyzer''} y ejecutando el método estático ``\texttt{+execute (root: String, destiny: String): void}''.
	
	Para el sistema de generación de pruebas, los parámetros son el nombre completo (ruta + nombre de fichero) del fichero XML con la representación intermedia, la ruta donde depositar las pruebas generadas y el espacio de nombres bajo el que han de generarse, y se ejecuta bien ejecutando el jar, bien importando la clase \texttt{TestMaker} del espacio de nombres ``\texttt{tfg.sw.maker.maker}'' y ejecutando el método estático ``\texttt{+execute (definitionFile: String, destinyPath: String, destinyPackage: String): void}''.